寒冬戰士接棒做美國隊長？Netflix新戲選角神預言

雖然Chris Evans飾演的現任「美國隊長」Steven Rogers最終命運如何，《復仇者聯盟：終局之戰》上映後才會揭曉，但Sebastian Stan已經正式取代他成為新戲要角，但不是各方矚目的漫威英雄新片，而是Netflix新戲「The Devil All The Time」。此劇原敲定Chris Evans 和《Spider Man》Tom Holland、《吸血新世紀》Robert Pattinson、《小丑回魂》Bill Skarsgård、《愛麗絲夢遊仙境》Mia Wasikowska主演，Chris Evans和Tom Holland在漫威影片之外再度攜手並搭檔其他幾位男神，一度廣受粉絲期待，而今Chris Evans因為檔期難以協調，不得不退出，Sebastian Stan就成了最佳接手人選。

大多數網友對此發展都樂觀其成，有人幽默寫道：「一看到Sebastian Stan要取代Chris Evans，心跳馬上漏了一拍，然後才看到『主演Netflix新片』……」還有人打趣反問：「所以現在Bucky已經成了美國隊長的替角了？」